viu 屌打TVB

真心嘅Viu其實真係做得幾好 有英超睇雖然可能話戲碼有啲差但起碼有得睇(唔好咁高要求啦記住呀唔使錢㗎 俾你地睇雙紅會好唔好？）同埋NBA好似由今個禮拜開始個個禮拜都有兩場
雖然viu 真係好少自家劇 但係起碼播啲嘢多元化
TVB?越來越少自家劇 全部都係大陸買返嚟配廣東話
真心對上一套睇TVB都已經唔記得咗
除咗愛回家睇得上眼 我真係唔知仲有咩

Push

其實咁樣好恐怖
tvb反就多人反 但始終最多香港人睇
唔播體育節目團結香港人 電影唔落廣東話配音試水溫 黃金時段播大陸劇 奶共踩日本美國假新聞
正正係港共政府最希望見到

咩料呀，問過支那狗未？
全部睇CCTVB都係支那狗，已經夠贏

Real

viutv做綜藝真係好有心又貼地

有蠟筆小新睇但個配音唔同左 無乜feel

狼隊對搬泥呢D唔高唔低
如果冇野睇先會睇
做唔到話題

但係個個都淨係播英超西甲NBA先轉台睇viu

花姐error遊

全民造星

星期日啲節目ok
以後會支持

佢兒童節目太造作，D主持同小朋友夾硬搵咁多混血兒、南亞人，點解要將少數族裔放到咁大??

勁正